### Instruções para Uso:

-faça o build/compilação do projeto;

-clique com botão direito sobre Wiizi.WebUI;

-vá em view(e escolha view in browser)/ou se estiver em portugues: exibier(ver no navegador)

-cheque no wiizi.DataAccess.Sql o diretorio do banco em app.config se condiz com seu banco

-rode migrations(Add-Migration "nome da migration") e de Update-Database
